Google Chrome

唔知點解前幾日開始google chrome 開乜都aw snap,連入setting 都係。Reload，重新開機，掃毒，重裝都試過，都係唔得，依家用-no-sandbox 頂住先，有冇人知點fix 呢個問題？

之前我都係 其他巴打教轉download 32 bit 個version

想問下如果update 上win10 會唔會可以搞得掂？

會

上左真係搞掂左，thanks